諗起之前有單中聯辦叫香港所有社團唔準離港新聞

會唔會係準備就輸個時派黑社會搞事